調景嶺有街坊被捕

地鐵站附近有大量防暴，大家小心

已fc

試下找不同？

落左4架豬籠 防暴捉人

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

拉左幾多人？

捉咩人？黑衫返屋企既人？定落樓支援既街坊？

支援街坊，咩色衫人都有

呢家差佬真係痴晒線。無記者Live住又唔知會動用咩私刑。

屌你拉街坊？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推 我有朋友係現場
附近朋友幫手報下料 唔該左家